{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010536",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 정관 호텔 썸 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは23:00時で、チェックアウトは10:00時です。 ご予約の際、客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。 また、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの際は払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご注意ください。 また、客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 連泊で予約する場合、平日(日曜日から木曜日まで)連泊した場合、1泊1万ウォンの追加料金が発生し、週末(金曜日から土曜日まで)連泊した場合、1泊2万ウォンの追加料金が発生します。 ご予約の際の特典としては最高級ホテルの寝具が用意されており、禁煙客室もご用意しております。 寝具類は1回に1シートずつ交換して快適に使用でき、すべての客室ではWi-Fiを利用できます。 また、客室ではNetflixを無料で視聴でき、大型駐車場も完備されています。 PC客室はCPU11世代とグラフィックカード3060の最高仕様となっており、最新式のすっきりとした高級感あふれるインテリアを誇っています。 朝食サービスも提供されており、一部の客室にはサウナシステムと最新式のエアドレッサーも完備されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは23:00時で、チェックアウトは10:00時です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、ご予約の際、客室料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金が課されますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、何か特別な要件はありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際、身分証明書の確認を求めることがあり、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があります。また、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号やデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音についてどのような対応がされますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が取られることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難があった場合、どのような処罰がありますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "連泊で予約する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "連泊で予約する場合、平日(日曜日から木曜日まで)連泊した場合、1泊1万ウォンの追加料金が発生し、週末(金曜日から土曜日まで)連泊した場合、1泊2万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "特典として何が提供されますか？",
            "answer": "ご予約の際の特典としては最高級ホテルの寝具が用意されており、禁煙客室もご用意しております。"
        },
        {
            "question": "寝具はどのように交換されますか？",
            "answer": "寝具類は1回に1シートずつ交換して快適に使用できます。"
        },
        {
            "question": "全ての客室でWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、すべての客室ではWi-Fiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "無料で視聴できる動画配信サービスはありますか？",
            "answer": "はい、客室ではNetflixを無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "大型駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、大型駐車場も完備されています。"
        },
        {
            "question": "PC客室のスペックはどのようになっていますか？",
            "answer": "PC客室はCPU11世代とグラフィックカード3060の最高仕様となっており、最新式のすっきりとした高級感あふれるインテリアを誇っています。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食サービスも提供されております。"
        },
        {
            "question": "サウナシステムやエアドレッサーはどの客室に完備されていますか？",
            "answer": "一部の客室にはサウナシステムと最新式のエアドレッサーも完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 456,
        "QA": 723
    }
}